阿仙奴已經與安察洛提啟談判，雙方最早將在當地時間今天下午達成協議

12月11日訊 據意大利《全市場》報導，阿森納已經與安切洛蒂開啟談判，雙方最早將在當地時間今天下午達成協議。

北京時間今天凌晨，在那不勒斯4-0戰勝亨克後，那不勒斯官宣安切洛蒂下課。 而阿森納方面自埃梅里下課後，主帥位置一直空缺，暫由永貝里執教。 據悉，阿森納方面已經開始接觸安切洛蒂，並給他提供一份為期2年的合約。

安切洛蒂曾在2009年7月至2011年5月期間執教切爾西，並在2009-10賽季率隊獲得了英超冠軍與英足總杯冠軍。

阿森納目前在英超聯賽排名第九，球隊剛剛在聯賽中客場3-1戰勝西漢姆聯，終結了9場不勝的頹勢。 北京時間後天凌晨01:55，球隊將做客對陣比利時球隊標準列日，力爭歐聯小組出線。

請推po

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

爺爺呢

唔肯科水既話，有咩用

打歐聯唔教 教歐霸

安76
近年教波麻麻

拿波里 拜仁都唔算標青

英超黎黎去去都係個幾個教練

仲關科水事？

死左啦

係地獄

9千萬pepe

龍格堡condom

隊波都冇錢買人 依隊前中後都食哂屎 點執

阿仙奴本身個陣容唔算差

冇左u

最大筆敗

兩年

永續爺爺

安76 都2年 如果真阿狗真係on撚9

安察洛堤打聯賽麻麻嫁咋喎
佢係用黎打歐聯，阿仙奴係咪得物無所用

安76最叻就係唔買人情況下改善到隊波

歐霸

安76究竟有幾多次係遇過一個正常既老細

老人院波

咪一鳩樣